## Плавная переход к разделам с использованием якорных ссылок
### Как пользоваться
Создаем якорную ссылку:
```
<a href="#pig">
    <button>to pig</button>
</a>
```
При клике на нее происходит плавный переход к разделу с ```id``` = ```pig``` со скоростью 300мс
```
<script>
    $('a').toTarget({
        speed: 300
    });
</script>
```
